法國鳩鳩哋嘅女仔好正

睇落正常斯斯文文 但講嘢少少九唔搭八又識接潮文 會笑埋啲地獄meme
唔似嗰啲成日話自己好真 事實上只係爛口嘅西女人
覺好幽默
覺
*善用不推文回覆*

法國妹實正啦

台灣鳩鳩地嗰d正d

有時同d人講完潮文都唔撚識接 好冇癮

清識啲嘢

靚女鳩鳩地=天然呆
樣衰鳩鳩地=智障

有鳩既女仔仲正

your face

食辣嘢會笑你「渣ga」 可以喺邊到搵

都係有鳩嘅啱啊

一試就知係咪連登仔女

有鳩的都正 打和 super!!!!!

有棍絲

拍拖前拍拖後都係

即係點 拍拖前鳩就正 拍拖後鳩就煩？

最愛 等左成世

又如何，都冇人要

唔明點解啲人覺得粗口爛舌嘅女仔就係真
唔講就唔真

me